[冇圖] 見到有人向香港公安致敬

紙皮都得 咁condom都得啦

警車擋咸水個段 ?

係呀

斷鳩估

嗱 香港警察呢就......

新蒲崗

有聲

又要恥笑一次

巴打你好

你頭先會唔會係喺賢友食嘢

巴打好靚仔

係食賢友

會唔會認錯人？ 我唔靚仔

有冇諗過其實人地唔係裝水？而係只係擺係度叫你睇路避水
真係裝水既話呢d位成9日要倒水都咪話唔煩

見到樓主